「連燈力」基金 呂布軍第十三次股東大會，再於SQQQ失利！能否有重光之日？

「連燈力」基金 第十二次軍議操作結算

目前「連燈力」大將 呂布剩餘788.34HP 累計虧損21.17%

「連燈力」基金 第十三波操作意見收集

「連燈力」呂布軍成立只為了股東日日有燒賣食，夢想，遙遙無期？

呂布將再注資1000USD試行建立二軍作一周長期戰線，奉先會直接選取一位軍師意見，一周後若為增長，不論增幅大小，即時派息予該軍師。(本將軍懶惰遲遲未進軍，今次必進 !)

一軍為短期戰線Daytrade陷陣營，二軍為一周長期戰線呂布親領。
請諸將及軍師團註明兩軍進軍方向提議

1. 本次軍議操作為ALL IN制， 收集此帖巴打軍師將領主流意見
2. 操作選取軍師兵士們主流意見之數隻股票站上點將台點將後ALL IN買入。
3. 一軍買入時間預計均為盤前16:00，二軍則有待觀察入市時機。
4. 一軍陷陣營不買入妹十世股，二軍不選擇QQQ
5. 一軍陷陣營賣出時機分為↓
a. 到達預計賣出時間為盤前21:00、盤後07:45或開市緊急調動
b. 增幅到達7%將立即設下5%止蝕位保存勝仗
c. 10%止賺及止蝕位，若為QQQ 上下限改為3%。
6. 若陷陣營該次結算資金增長5% 隨機向數名選中買入股票巴打派發Payme燒賣一串
7. 呂布將保留最終決定權

呂布軍主城現設於RBLX，成本價$75.5183，軍師們不用選擇攻打主城，主城現已水災....

殺一百個高手，總比殺一個嘍羅來得有趣！

第一次股東大會

第十二次股東大會

呂布又中SQQQ伏，武力100 智力72操盤，請絕對相信本將軍判斷。

TCOM

軍師何以推薦?

tpgy

世紀難題：GME ss先 定 將軍智力drop to 0先

咁快斬。。。
係都過埋今個星期先啦
星期五見完面都未必有好結果

報告將軍 此股於大盤腥風血雨之時仍然逆市上漲
估計仲有上升空間
可攻略也

DDM 人生太短 兩倍先夠快追到數

CPNG

比特幣破新高，將軍試下sos ?

即係軍師你都覺得本將軍智力跌至0係幾近無可能啦

all in riot

可納入本將腦海中

Cpng

次次買SQQQ都輸不如買TQQQ啦

將軍 btc升到60000 會否考慮btc概念股？

曾大敗近6%

All in Mara

JD出完業績 賺3倍幾都暴跌 跌咗幾日係時候博反彈

將軍一買 btc隨時得番40000

長線揸 TQQQ！必贏！

米燈 重倉呀

唔買契媽股

BA

Tcom
亮為二軍強力推薦

竟然同我一樣，我39入了

這個真心可以，旅遊=舊經濟復甦，再加四月回港第二上市

好！立即放於點將台，兩位軍師建議2軍進軍定係1軍？

1軍進攻啦 穩健投資黎

穩健係2軍

咁2軍

小心盤前，這個盤前交易量少，一開市就會好大波動

Gbtc / sos / Mara

Bincoin 冇頂

STNE

將軍 建議你入手btc概念股can/ebon/mara/riot/sos btc勢如破竹 下月必到100000 usd

daytrade cciv，俾個莊玩到每日兩蚊上落

All in nndm

信我 星期一入U unity

屌你地推隻正野比佢地

求你唔好，我有貨

riot

軍師們 外面「黃金交叉」PLTR之說是否仍在

將軍 兵者 詭道也

今日唔TQQQ？

食屎啦qqq

啲人仲笑9 GME咁多次操作得GME賺到>=10%

真係估唔到gme可以由40蚊彈返上去300,
我星期五都入左一股, 睇下今個星期會升定趺
sh to dust

將軍 孤王命你率二軍攻打pltr 刻不容緩

Dkng

點將台目前:
陷陣營：SOS TPGY DKNG
二軍：PLTR TCOM

末將稟報元帥！末將持有TPGY好驚被燈，請元帥三思削除！

D將軍，難道你對呂布軍無信心？

可唔可以沽左PLTR

你得果幾千不如買sens 渣到佢上返$5

三姓家奴

三q家奴

屌。。。。。 求下你沽左pltr

CHPT啦，叉電龍頭大股，已經落咗好多好難再跌，之前已經試過單日爆升

我都無買 沽乜鬼

BA
納指又跌

叫將軍做空救漢？

求下你唔好入佢 呂布同船，遲早沉船

好似有得諗

垃圾遲早退市, 唔好買

二軍推薦PTON呀將軍，<110即可掃貨

呂布軍可唔可以唔好搞我隻Tpgy

SOS

將軍 大量連登仔手持妖股 pltr
入手若有差池必遭圍剿 君不見袁術僭稱帝位 天下諸侯圍攻 迅速敗亡 宜三思

tpgy 各方面都適合入

奉先乃世人公認之第一猛將，得布協助定可火速平定江山

pltr個Post入面話小學生都識整 智商同將軍不謀而合

udow啦
又qqq

Sqqqqqqqqq

睇黎今轉好適合一軍TPGY，二軍PLTR

刀下留人
希望將軍再買Sqqq救市

支持

稟將軍
末將徹夜研讀八卦圖，Pltr連升四天，今夜終須一跌
請三思！

將軍入來幫大家頂市

tsla

PLTR 贏硬

孤王4日前已命呂將軍率兵攻打pltr 但佢只聽奸臣之言

diu你老mi咪撚攪tpgy呀

本將軍幫你托市

今晚決勝

今晚，本將軍將會一洗污名，諸將請見證新一代股神誕生!

amrs

係都mara

呂布願降未

將軍會唔會將成個羅素打冧

咁耐都未降就知有料啦

聽日出業績, 今晚買futu博夾淡倉
將軍點睇?

Epix 點睇

好高追咁

比隻牛打到我軍落花流水呀

最後15分鐘！
點將台
1軍TPGY 2軍PLTR

TPGY

AMC

QQQ

敵軍空城計呀

報告將軍 全線btc概念股上升

邊啲係

TPGY 已升唔好高追

can/ebon/mara/riot/sos 全部升緊

未到30都未算高追啦

靜啦
屌你老母

報告將軍
幫我燈燈sens同ocgn得唔得

Riot, Mars, Sos 是但一隻

冇gme已經唔洗睇

你del lihkg app單機啦咁鍾意靜

SENS 現價入冇得輸

將軍，今晚買咩？

新聞帖已出，請諸將入營靜候佳音

樓主有冇玩三國志戰略版？

有,棄左,抽極都唔中呂布,食撚屎

呂布好廢
最勁係趙雲同諸葛亮

準備贏未？

屌你老母

到新聞帖商議

呂布兄 本將領建議入futu

有冇買sdow